武肺發病會點

除左冧低之外
係咪好辛苦？